見到林奠塊面口就無胃口，咁樣做以後唔洗係電視見到佢

屌那媽，今日又見到林奠條友笑口細細同老解祝酒，當堂無胃口。
之前我地收到風就去抗議，7娥乜活動都唔去，呢排見個勢好翻d，佢又開始出席活動。點解我地唔繼續玩突襲？一來人手唔洗多，二來可以對準政權，我地要佢除咗翻工翻屋企之外邊度都唔使去。